一人幾個多廢老出沒的港鐵站

我先

深水埗
黃大仙

以上兩個一定無得輸

石硤尾一定有份

你見撚過元朗站d廢老坐滿非付費區窗邊地台未

除左樓主果兩個之外都諗唔到
最多比埋樂富

牛頭角

康城

公屋嘅站囉

觀塘都無？

觀塘點會有

大撚把

公屋嘅站
例如美孚，杏花邨

羅湖(大陸)

九龍新界冇得走，港島好少少

柴灣都多

柴灣應該係港島深水埗

北角

成條綠色線

因為你打左港鐵，負皮你

一陣打地鐵又會有人衝出嚟話西鐵唔係地鐵之類㗎喇

論兩個黎講深水埗同黃大仙真係冇得輸

未來嘅土瓜灣站

深水埗走唔甩啦